點先可以打開遲來的話題？

一個好耐無見嘅朋友，從學校岀黎已經好耐無聯絡，最近搵番，但大家工作不同，傾傾下就再無共同話題，唔通再見過後就真係緣盡？明明以前係好多回憶，好多機會，但就一個一個咁錯過，到依家連一個共同話題都搵唔到。。

有時會好天真，覺得自己好似求婚大作戰嘅主角，可能真係要等到佢步入教堂，先會有邱比特幫你回到過去。

希望覺位巴絲把握機會，感覺一到就去馬，千祈唔好放手，到失去左先後悔就太遲。

都不外乎食飯睇戲行街傾計